\documentclass{scrartcl}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{amsmath}

\begin{document}

\begin{center}
\begin{Huge}
\textbf{EZCast4K Anleitung}
\newline
\end{Huge}
\end{center}

\section{\Huge Windows \newline}

\subsection{\huge Verbinden: \newline}

\begin{LARGE}
\begin{description}
\item[Schritt 1:] \textbf{Mit dem „Source“Knopf der Fernbedienung auf „HDMI2“ umstellen.}
\newline

\item[Schritt 2:] \textbf{Downloaden und installieren der Software: \newline \begin{huge} \url{https://www.ezcast.com/app}.\end{huge} }
\newline

\item[Schritt 3:] \textbf{EZcast starten, auf „Device List“ navigieren, Kennwort für für den EZCast Stick eingeben und zurück ins Hauptmenü navigieren.}
\newline

\item[Schritt 4:] \textbf{Im Hauptmenü auf den „Mirror“ bzw. Den „Extend“ Button klicken um das Display zu spiegeln oder zu erweitern.}
\end{description}

\subsection{\huge Trennen: \newline}

\begin{description}
\item[Schritt 1:]\textbf{Zum trennen der Verbindung den "Disconnect" Button drücken. }
\end{description}
\end{LARGE}

\section{\Huge Android \newline}

\subsection{\huge Verbinden: \newline}

\begin{LARGE}
\begin{description}
\item[Schritt 1:] \textbf{Mit dem „Source“Knopf der Fernbedienung auf „HDMI2“ umstellen.}
\newline

\item[Schritt 2:] \textbf{Im Dropdownmenü oder in den Einstellungen "Mirror Share" oder "Screen Sharing" auswählen.}
\newline
\textbf{Darauf hin sollte eine Liste an verfügbaren Geräten erscheinen.}
\newline

\item[Schritt 3:] \textbf{Zum Schluss nur noch das Gerät "Ideenreich\_FL" auswählen und einen Augendblick auf die Verbindung warten.}

\end{description}

\subsection{\huge Trennen: \newline}

\begin{description}
\item[Schritt 1:] \textbf{Im Dropdownmenü oder in den Einstellungen "Mirror Share" oder "Screen Sharing" auswählen.}
\newline
\item[Schritt 2:] \textbf{"Trennen" bzw. "Disconnect" Button drücken um die Verbindung zu unterbrechen.}
\end{description}

\end{LARGE}

\end{document}
